一講做金融業就比人當倫敦金

個形象真係搞成咁

你的樣子如何

唔係mk 不過個樣似𡃁仔就真

金融 健身 美容
騙界3寶